袁國勇算唔算2邊都得罪晒？

黃果面笑佢吹大冇次中

藍果面又屌佢吹大

冇咁嚴重講到咁嚴重

又好難講既，話唔定就係佢講到好撚嚴重，D友就驚，驚就做好多好誇張既野，然後就斷晒傳播鏈，搞到香港而家先死5個人，然後你望下外國最低限度都係千千聲

如果無恐懼撚存在個個好似藍絲一開頭咁諗當流感唔戴口罩依家香港咪變新加坡囉

醒既咪會諗下前因後果囉
佢吹大你信, 咁件事自然縮細

其實我覺得佢係特登講嚴重啲 但的確唔講大啲變成沙士咁最後又係搞死醫護 所以就算佢真係吹大我都覺得合理

班土共根本倒果為因

香港巿民正正用最高戒備所以所可以壓到咁少人死

你地諗下外國越死越但香港竟然死少過沙士

就知冇吹大

高永明之流同林鄭一撚樣乜野實驗都冇做就出黎鳩up

佢吹大啲最多俾你笑兩句，如果低估咗疫情仲大獲

如果佢冇講得嚴重，我怕一開始仲會有好多人唔戴口罩，最後變到香港疫情更加嚴重

而家對家仲有大把人𨳒罷工嗰班醫護，忘恩負義，完全無視佢哋當初不惜犧牲自己仕途都要守護香港

其實好多國家都講到好嚴重

完全同意

無佢不斷嚇鬼，我估你今日未必開到依個 post

人永遠都係蠢，明知病毒係勁，但你地覺得大驚小怪。

當初香港政府聽世衛，仲要讚世衛幾勁，信隻黑鬼唔封關，但到俾香港醫護屌一穫先話封關。
相反美國因為未經歴過沙士呢類大疫症，但佢都信世衛，連本地醫護都信，但到出事先後悔。你俾著美國黎第二次疫症，政府讚世衛，仲唔俾醫護屌7佢地咩。

香港如果無呢種醫生不停屌政府，香港人都會無警覺性，咩都信世衛，你隨時死100萬人都唔知，香港仲要細過new york,佢都差唔多十幾萬人中招。